### Tasks Project Development
* Make a good interface
	* Trebuie să văd de ce la denumirea saitului tutorial-online, flickering text on page load
* Cînd scriu seva în textarea să transmită în baza de date și în browser într-un id la un paragraf mai jos de textarea.
* Authorisation user with the help morgan module.
* Ea codul de la generator express si puneal la proiectul tau. Apoi analizeazal.
* folosește importuri nu require.
* Vezi de ce cînd apăs pe circle-three-lines din HTML trebuie să apăs de 2 ori
* Take all the important information from tutorial-online which is on the Gitlab. and  do parsing with him help, and put on a real site. That is, this project that I am working on will be a real site.